1分鐘內被bam

曲線出post, 1分鐘內被bam，冇眼屎乾淨盲
強烈巴絲們去自爆，以示轉會決心

痴線，變左中共

你選啲tag 會唔會死得仲快

應該直接過濾字眼

我想問依家高登上線人數同活躍用戶仲有幾多

標籤: 快D走

早洩啱啱del埋熱門關鍵字LIHKG

真係驚冇左份工得咁緊要

嗱 早洩哥你今晚唔使訓嫁啦

今晚就同你玩落去

點解我有個分身冇喺呢啲post 留言都ban 咗...
正身就暗寸咗一句，同打咗個

有字眼一分鐘內bam
貼圖一個鐘內都bam

好大都係isp email，說bam就bam

爸打正分都比人bam哂

十分鐘bam兩個 屌西

Metoo

今次真係玩完 高登仔最唔受言論打壓
我地憎邊樣 佢就做足邊樣

佢仲亂bam人，真係火上加油

仲恐怖過中共

以林早洩既凖則，民建聯都要比人dq